Программа для игры в морской бой. Она позволяет пользователю вводить координаты выстрела, а в ответ программа выводит строку в зависимости от координаты: "Ранил", "Мимо", "Ура, ты убил корабль. Ты победил. " и количество попыток.